開始搵唔翻愛人既感覺

20歲未到
已經覺得好似一個人過仲好
自從同前度分手
就遇唔到一個我好愛佢 佢又好愛我既人
其實都幾孤獨

同前度一齊咗幾耐？咁睇好似愛得幾深下

三個月咋
其實係佢做左好多 冇男仔對過我做既野
好感動
但最後係 佢日日飲醉又成日消失
我做咩都幫唔到佢。。就分左手

三個月就算啦

不如試下比我愛你

心急人上

係我搵唔翻個種好愛個個人既感覺

agger
同on9 mk妹有咩分別

習慣左一個人

想像唔到兩個人既生活

我諗起會覺得開心但我唔會想同佢一齊翻
宜家係自己開始覺得唔會再想將就
唔知幾時會遇到個個好愛既人

利申：單身了18年
單身非常好

搵唔翻好耐
同前度四年我愛太深 傷得也深

自己一個幾好啊 又唔洗就黎就去
但夜深人靜又會諗好多野

你麻木了

個人既諗法開始變

積極啲諗，搵下唔同野做，接觸多啲人識下朋友
感覺/愛呢啲嘢通常都係自然嚟

A0 19歲 未拍過拖 好孤僻 冇乜感情

拍得果三個月就係度叫春
咁細個就話咩唔會搵翻種感覺
以為自己好滄桑?

放假都寧願係屋企同做運動

其實唔關我前度事 分左好耐亦冇諗佢
係呢排既感覺 想分享下姐

係你未遇到合適既人姐

拍左差唔多兩年 分左年幾
遇過幾個都無想拍拖既感覺

就係個種 遇到幾好傾既 有少少feel
都唔想開始

我都係咁 有時候唔明兩個人喺埋一齊到底為乜
好似唔係好識愛人咁

冇以前咁容易付岀
覺得自己好自私

覺得要為一個人改變、付出同維繫關係都好攰
我諗真係要搵到個同我好似好似嘅人先可以一齊

或者如果試下開始
其實會覺得都唔係想像中咁難搵返個感覺

係啊
好明白你

樓主下個會更好呀

分左手之後都4年，開始習慣自己一個過，冇左果種愛人既感覺，好似個心冇左呢個功能

喂又見到你

意識到都已經覺得好平常

絲打攬下先 我完全明白

攬攬 連登有愛

同之前個ex傾翻計 不要無左果種感覺
唔想為拍而拍

I know that feel

初戀黎？

過多幾個月就知咩料

Agger
身邊遇到嘅都係渣男 hurt得太多
而家叫我重新適應一個人我覺得好攰

係啊 會覺得費事開始 好驚又重複

個人開始變就唔同架喇

我block左佢好耐 唔會想搵佢
但個時個種感覺已經冇再感受過
可能因為自己問題

咁後生，將來大把機會遇到更好

好耐冇 冬天戀愛季節感覺更加強烈

散左3個幾月，遇到既都係賤男，依家都無心再拍拖

唔想再愛

我都覺得自己開始唔識愛人咁，唔知係未有啱既對象岀現定點，總係覺得自己已經唔會好似以前咁愛一個人，去付出咁多野

你ex係初戀？

啱啱失戀嘅心急人表示可以考慮下我

大把青春啦 總會遇到的 點似得我

無論做啲咩，永遠都開心唔到咁
我明白果種感覺
你好愛佢，做左好多好多野，結果都係無結果，到不如自己一個
我都好想收埋自己一個，好痛，好攰，點解我咁無用